se crearon los modelos, migraciones, views, serealizers, y se agregaron
las rutas, funciona el get y post del course, el problema que surgio fue
un error al tratar de hacer la relación, intentaba crear lesson y asignarlo a
un course pero me devolvía un null, eso me llevo bastante tiempo y no pude
solucionarlo

se uso dajngo y django rest framework
